是靚午 黎巴嫩沙威瑪烤雞上腿 配 鮮乳酪青瓜忌廉汁 拼 甜粟米洋蔥炒著仔

講吓味道先
雞皮燒到好香脆
雞肉嫩滑得黎好重香料味
由其係孜然味
個人幾鍾意
青瓜忌廉汁好清新解漏
無論係配雞肉配著仔都好好食
炒著仔今次味道淡咗啲
再咸返少少更好味
食落個喉嚨好c伏

早食飯

第2

柒

我也餓了

我要食10個
依個餐見過好多次 一定好好食

邊度

觀塘 自己間鋪 無收錢

黎巴嫩

終於唔答觀塘

觀塘

打手非中立

沙威馬唔係包夾住d肉黎架咩

孜然最惹味

係其中一種食法
就咁食都得

百里香

中非打

唔得，唔可以

好肚餓呀屌你老母
放飯未呀仆街

是

食飽了

有啲就咁配飯食
有啲用包夾
有啲用餅皮卷住黎食
沙威瑪係指佢塊肉既做法
拎咩去配係自己決定

皮好靚

老闆解釋得好詳細

老闆是對的

我都準備食呢個

食咁鹹 腎虧師

中非老

是
間鋪整雞扒有一手

又係喉嚨c服
印仔bio唔多掂 詞窮了

老非中

無咗om
選擇少咗好多

bbq個個禮拜都有雞上腿 次次都唔會差得去邊

今次堂食

They do chicken right

老闆非中立

自己間鋪就讚到咁盡

美國國旗我讚得仲盡

月巴𠂤帀

印仔間野老闆黎

我最近食tastygym 要10點半前落單
啲野幾好食 營養很均衡
Btw印豬有無食過重光弁當

無
毅力離我公司太遠

行多啲身體好